召喚痴線西(140) 請善用不推文回覆

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係 婚都結埋

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q: liz黃定藍？
狗妹，大日子會repost story加上黃藍都用到嘅字句元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解Polly分手
肥蛙話係因為希哥多次出軌

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
係 終於公開咗

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Q:ding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙

呃人Kol

1. Yaki Wong (滾水淥con 傳銷垃圾減肥餅)
2. Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
3. Ding_2 (爛面KOL賣skincare 賣垃圾酵素氹妹豬買holy daily 賣嘅HUM nutrition mark up4倍價錢 ）
4. Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
5. SnowE +Oyan (賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
6. Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍 ）
7. AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
8. Sue chang 崠 (賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣比粉絲)
9. Yankidin (賣傳銷有害豐胸藥)
10. cynbunny (同台灣知名抄襲師hannah huang抄淘寶hk$56頸鏈扮原創 [9成似] mark up24倍賣hk$1396。被發現後指有壞心腸的人來鬧事，其母親在ig表示 「依家世道唔好 很多人都生活不順只能在不被看見的網絡世界發洩」
肥安在ig表示「你們只是在人格謀殺他
你們這堆垃圾」)
11. reererre（呃人中醫減肥舖）
用大陸野同大陸醫生，幾十蚊大陸減肥藥賣幾百蚊，用嘅蛋白線都係大陸野。老母kingdom有人投訴過佢指示無牌女助手埋線治療致生膿蒼（）
12. Natalieftm 馮雞蔓開IG shop賣淘寶衫，mark up4倍
13. imlmelo 間ig shop其實係淘寶貨，不過改咗個tag扮韓裝之後賣韓裝價錢

(淺黃/表過態既都唔計 唔洗鬥黃要追擊就追擊啲藍絲)
Jade lam (Mugmugkitchen係佢開架)
Brandy lui(發聲撐警)
三鳩姐(冇利申自己係黑警家屬 叫人同佢講心事
叫手足自焚 cap之前嘅新聞扮有去遊行）
Pumpkinjenn Pkj 撐警藍絲，係片話死黑警和藹可親
Coffee lam(港豬 表示自己唔識政治
唔睇新聞只係一個師奶)
肥閪 Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu
Sue Chang
Alicehaha 蝦乾
牛油果 Sadelle
青蛙 Emily Lau(港豬)
狗公Ricko
張欣欣 yanyan_c (港豬）
J lou
Tina Wang
CCTVB Kayan.c
Emi Wong 終極港豬
merry so(呀哥做狗 譴責示威者公開公屋密碼)

有爭議
張芊芊 chinchin_c
(6月有發聲叫人出街試粉底之後冇出過聲）
Manson(好似有出過聲)

liz 狗妹
元朗721事件被警察指鹿為馬亦冇主動發聲， 繼續撚狗姣佬 直至第二日把網民提醒的留言刪除後，才reportstory另加上 一些黃藍都能代入的字句
佢呀哥係元朗警區總督察 歐陽德。
記住unfollow unlike + 提啲friend unfollow啊

黃YouTuber一出片就post上黎share啦

Lm

貼返上個po嘅圖先

同老泥屎盤有得揮嘅 賓印女神馮天蔓

上回提要

Wa diu

上個post先第一次認識puie呢個人
佢個樣咁撚似蔣嘉旻嘅

又真係幾似但蔣個樣可愛啲順眼啲
啱先睇到佢story又同bobby其中兩個friend食飯乜原來咁friend㗎尤其個bryan同puie畢業禮嗰日影相都幾close吓 係咪一分手大家現真身

咩料，第一張相幾時，乜原來佢咁肥既咩

得罪咗攝影師咪影到佢原形畢露

講開就醒起真係好似
兩個都唔靚鞋抽Bitchy樣
上post仲話要係新移民
本身已經一啲都唔日本樣而家仲多幾分蝗味

覺得puie2同sr老闆都好撚有自信地覺得自己真係好撚靚 姐係有自信唔係問題 但會唔會over咗

有班SR fans成日話佢哋好靚好有style嘛 尤其SR fei姐啲自創term好鬼搞笑 早排話佢哋開嘅花藝班係自然野生空氣feel 好想知野生空氣係咩feel
同埋想慳啲錢嘅妹豬其實好多時未必一定幫襯SR先買到嗰種style嘅衫 好多其他黃嘅ig shop都有賣類似或一樣款 唔使比佢逐件貨收多幾十蚊運費
Rich嘅妹豬可以直接去COS 因為SR入嘅東大門批發貨啲design多數都係抄COS

覺得puie更加自我膨脹過sr老闆
成日q&a都有啲人問佢點解咁靚
佢仲要好串 以為自己好靚咁答人
sr老闆起碼著衫都真係幾有taste
個人覺得

不過puie係的確有才華既... 畫畫方面

有無介紹，唔想比錢sr賺

牛油果sadelle baby Christmas gathering
幾個bb都好慘 日日一百宗確診仲要俾人帶去應酬打卡

啲bb咁細個，腰都未撐穩格硬要佢坐住影相
不過多啲去仲好，日日百幾宗遲早到佢地

唔洗佢哋
但佢哋啲老公望落都似大佢哋幾round咁

近排睇開都係In.a.stone 2littlebob tangram1028 pretty_as_picture_ ouat.hello咁
下面呢啲唔sure係咪黃店，求fc
layish_ | w.ours | 109room | | 2wear_official | goods.hey | solitairec | wuuroom | | abeautifulstore | _littlebasket | the2cut | th13dteen | byheraleelok (好似係自家design 啲款幾特別)
唔騎劫 有興趣就睇另一個討論post
Igshop討論區（8）

左二女好似幾靚，但佢老公蝗味濃
呢度每一pair都好似父女戀咁
係咪釣金龜嘅代價

其實Mira都幾用心拍片
今個月真係日日出片都冇hea咗
條開箱片唔止講食物 仲會講吓個品牌背後嘅故事
佢都做咗唔少research 幾唔錯 抵讚

認同
佢啲Vlogmas都真係幾好睇 幾多元化
會想click入去睇的

應該係食太多避孕藥嘅個隻肥
睇佢以前啲相都唔覺佢肥，係近呢一兩年開始肥肥腫腫咁

隔左排睇post先發現最近原來講開puie 有follow開佢 覺得佢個樣比起叫做靚應該叫有性格 所以好唔好睇真係見人見志 btw覺得hellolulu另一個model kankitman仲好睇 同埋sr啲衫講真都係普通韓貨只係襯得特別啲 所以其實大家有心襯嘅話唔一定淨係著sr啲衫先有同一個感覺

Kankitman幾搞笑成日講戇鳩嘢
非常同意 講真你淨係睇佢啲衫褲 其實好多都係啲basic item

puie 個樣完全唔可以叫靚 一開頭都未去到話覺得樣衰既其實
不過睇佢IG成日係度覺得自己好靚 就覺得真係好樣衰 鞋抽蔣家旻

各取所需

應該係啲有錢仔中意唔戴套，雞蔓要用鮑鮑換包包

腫到咁仲屌得落

話唔定係馮天蔓撩人哋呢，
話晒佢都試過淨係見過人男朋友一次 就已經主動撩人上床

佢比起中學時期肥左好多

全部男人似uncle多過老公⋯

暗星蘇麗珊ig story影住自己坐男朋友車然後突然嘩一聲嚇鳩佢 嚇到喺快速公路揸緊車嘅男朋友成個彈起咗
其實唔係好明有咩咁好笑 我淨係見到好大嘅potential釀成悲劇
身為公眾人物都咁撚on9 自己炒車都算 一陣撞埋其他車度真係多得佢唔少

屌 佢個樣成個肥安咁
演員嚟講佢都叫做好柒

抄Miley Cyrus 同前夫Liam hemsworth 成日玩car prank？
香港咁細 路又窄咁做危險兼幼稚
佢講得係每日既樂趣
肯定唔係第一次 亦唔係最尾一次咁做～
真係好彩冇發生意外

物以類聚，sadelle係咩人咪識返啲咩朋友囉
呢個年齡配搭話係真愛真係搵鬼信

真係好似史迪仔啲牙

屌真係好撚樣衰未見過小朋友可以咁肉酸

左2好似幾靚

B字頭好似係佢個仔個ig 又係勁有錢好似請咗5個工人
張相得最左個男人似香港人 另外三個都似支那人

Puie2個現任

幾多歲啊 咁快就化妝

真係好誇張 成班叔父咁嘅佬
就咁睇覺得有15-20年差距
不過都真係各取所需嘅
只不過難免會俾人笑下
左二嗰老公勁似tvb過咗身嗰個演員岳華

轉咗男朋友

sorry 無追po 見到啦
bobby

有冇人覺得呢排d Vlogmas勁悶
都唔知邊估帶起個潮流

其實上面個張好睇得出係似山東

Liam同Miley好似係Liam揸緊車Miley坐喺副駕 Liam大叫嚇親selfie緊嘅Miley
都係危險架啦 但副駕嚇司機危險好多 司機嚇一嚇扭過少少而隔離線又有架車就仆街

哨牙芊又食藍店cova
日日剩係識吃喝玩樂同扮靚
兩姐妹無得救

通常人係會有一邊面係靚啲
呢張圖
遮佢左邊面 就突顯佢右面腮大
遮佢右邊面 就突顯佢左耳兜風
冇邊靚

當遮曬上述兩個缺點 好似下圖
又到個嘴柒

唔怕! 我地試下遮埋個嘴!

又到對眼柒 搞唔掂

笑個陣最柒，好似胡杏兒咁起曬摺成隻沙皮狗咁
不過我覺得胡杏兒仲順眼過佢，唔明點解可以做到明星

佢真係路人甲樣
其實近年啲影星都無咩星味
同80-90年代嘅明星真係無得比

喂屌佢做野之前有無諗過後果嫁
咁撚大個人玩埋呢啲野 佢出世個時生少咗個腦？

睇第一張諗緊邊個呀嬸嚟

兩張都好似崠個細佬

第一眼睇以為痴線西討論埋amanda tann

唔知點解見到佢個鼻同棚牙就會聯想到
個啲好吵既講廣東話唔正呀嬸

邊洗佢自己做research丫 比錢請人做咋嘛

啲出名嘅youtuber基本上當佢哋channel係公司咁run
有錢請人做嘢有咩問題
大把打工仔都係受人錢財 替人消災

試下欣賞人哋嘅努力

請人絕對唔係問題
問題係請完又扮係自己做呢

四條佬都陸味濃
全部都係土豪feel
鄉土氣息甚濃

特登去睇條片
Mira都冇特別提到自己做research個part
如果佢有講到 麻煩指正我

Karen生左都隊草真係痴撚線有個hku醫科朋友講過 如果大肚仲隊草 大麻就會經血液傳左比個bb 個bb未出世就會對大麻有依賴
就算大肚期間冇隊草 有隊開既人都要停半年先可以準備懷孕 吸食時間長仲要停耐啲
呢單真心癲過蝦乾虐兒 佢係逼自己個仔吸毒

More more

我覺得有部分原因係本身香港呢個城市都幾悶而家仲要冬至聖誕都冇得出街食 邊個估到會有咁嘅一日

狗妹Liz唔該收收皮

又有才華又有錢又有學識會唔會係會簡牛油果sadelle做老婆 岩架啦

佢不嬲紅底㗎喎老豆又係黑社會
同埋微辣嗰個sofia上央視唱我的祖国

上個po

唉又縮睇佢唔起

又要貴4倍賣淘寶衫又要心虛

appreciate人哋啲努力啦
mira都算係咁 日日出片都唔係叫hea下 出街拍下韓國而家點 去訪問人咁 我覺得佢佢喺範圍以內已經做得好好

唔通好似狗妹咁 喺韓國好似唔係韓國咁 出街買杯咖啡 日日撚狗撚老公 又輕鬆賺啲廣告錢咩
btw 我唔明點解狗妹要去韓國 佢係韓國又唔會影韓國嘅嘢 平日又淨係同佢老公講英文 撚下狗 佢啲朋友又係香港人 淨係拎個銜頭咩半50在韓 其實佢在邊到都可以同一個content

佢條片冇提到research係請人做定自己做
但我覺得呢個唔係重點
重點係其實普通嘢食開箱片
都唔會預計了解埋個品牌背後嘅故事
但佢加咗落條片到我覺得係幾有心
幾值得欣賞嘅地方

就算呢單唔係，我覺得都會有二單係佢哋兩個之間發生

仲有而家啲人隊草好似好型咁po曬上網
好似大麻已經合法化咗咁
好心啦 低調啲啦
仲大肚就收下口啦唔好再吸毒啦 仲要po上網

啲妹妹鐘意睇就繼續助長狗妹

邊個

嬰兒時期開始食二手大麻

大麻咁大陣味
換衫有撚用咩

其實最想屌嘅係佢啲態度 講到好正常咁

屌生仔真係要考牌
唔準備好做“parents”就咪撚做啦

推到原本個絲打上嚟派花生

但係唔知點解都係有班仔好迷佢

Ftm都好多連登仔覺得正啦

到底佢地點搵錢生活？

咩人黎 唔多出名

其實我都唔撚識
上個po有絲打po
屌年年幾十個自稱kol

佢係美國拍片..成57萬follower
人地target 都唔是香港人
仲出名過咩Alice 嗰啲濕鳩kol wor ....

唔識還唔識 但人地喺外國好撚出名
雖然左膠藍絲

都幾出名 外國kol嚟
唔識唔等於唔出名嘅
我開頭都唔知ftm係邊個啦 search下咪知

sor 真係唔識 少睇外國youtuber

佢都拍左好多年youtube㗎啦..
不過佢又係嗰啲ig bio寫個中文名
有好處就彈出嚟話自己係香港人 但運動以嚟一句聲都冇出過嗰啲嚟

穿鼻環

佢唔係香港喎

Mira一出片就有400幾個留言 CLS

mira真係算好有heart 以前都唔係咁like佢 但而家真係改善好多

其實Mira啲片我覺得幾好睇，同埋feel到佢有心做
不過佢view數跌咗好多咩，佢好似有啲介意呢件事

講真 依家咁多居韓YouTuber 真係佢啲片好睇得黎有啲營養 到底狗妺幾時收皮 無論去到邊啲片嘅內容都係一樣

唔係每條片都過100k
對比liz有啲少 liz啲片好多views 唔知係咪真

又唔同咗樣
個樣好恐怖

睇完Mira新片覺得佢真係幾努力

本身仲成日笑佢整個粉絲名好on9，今個月見到佢啲片條條都幾有heart去拍

唔明點解啲人睇狗妹都唔睇佢日日9叫baby有咩好睇

日日著到咁出街咪就係搵緊sugar daddy埋單

原來ftm同Annise炒咗嘅原因係因為ftm姣Annise男朋友但係睇返相 10月17號佢地仲一齊去個friend嘅生日（Ftm有帶埋Paul去）

係咪啲標題問題
岩岩睇番佢之前啲片，的確係多啲人睇嘅，定因為佢黃令到少咗人睇

Liz啲片我就冇興趣睇，但我曾經見到有台灣人係discard推介佢啲片，係咪啲人鐘意睇佢同小巴西，定有買yt 廣告所以先禁多views

點知佢哋炒咗的 得見佢哋ig仲有互fol
睇ig Annise應該同佢條仔散咗
Btw ftm同annise傻嘅都識揀啦下話

純好奇 想知有無報告 論文可以參考下因為好似無睇過大麻直接影響胎兒嘅例子
btw 唔覺得大麻係毒品不過好心有bb就避下食小陣啦

Annise係白衫？

都係聽返嚟 有friend識得annise hui

係呀
李麗珍個女

咁點解要話人吸毒，係香港政府on9禁左姐幾千年前已經有嘅植物 幾千年後因為政治因素比人話係毒品搵到呢條台灣channel 嘅片可以了解下，
仲有詳細啲嘅片可以自己搵下 但英文居多

老泥mmm1122襯衫柒到

老泥七d衫褲就算係廣告贊助都係要攞大幾個size由拖地著到變bra top底褲先覺得抵？屌佢老巫m真係寒酸到唔配做老母

蝗種乞兒m今日賣n個廣告又唔利申啦

痴撚線 馮天蔓真係好撚cheap 見人條仔有錢就走去姣
佢嗰日係咪想帶Paul去話俾Annise知 依家佢唔恨annise條仔，因為Paul都係有錢
屌 仲話同Annise係好朋友，轉個頭就走去姣人條仔

大麻係咪毒品係一回事
但比bb仔聞到weed味就唔太好啦

根據《國際麻醉品管制局 2018 年報告》1，大麻會產生依賴性，並對公共衞生 造成不良影響，包括:
(a) 精神病(例如年輕人會患上思覺失調，尤其是具有精神病史或家族史的人 士)
(b) 認知表現和學習表現障礙
(c) 車禍受傷
(d) 青春期發育受干擾
(e) 對胎兒發育造成不良影響
(f) 如在青春期開始服用，會損害正在發育的大腦

生日嗰個女仔 同 企喺後面嗰個女仔 要小心自己條仔俾人姣
後面企中間個女仔都係有錢女嚟，ftm癡埋去好肯定係有目的 不懷好意！

但你都識講佢生完先食 咁關你朋友講過嘅嘢咩事 又唔係備孕又唔係懷孕
純粹想指出下個論據對唔上結論

你唔比佢喺大麻合法嘅州份佢唔係不嬲喺美國定abc咩 做乜用香港法例指指點點個美國人

no offence sorry我本身真係唔識佢
我指嘅係有好多香港人而家都係咁

我勸佢就入返佢老母個閪先
佢把閪口淨係識講大話嚟掩飾自己做過嘅cheap嘢 一陣得罪埋annise又比人告嘅話 佢真係洗定個老泥屎忽啦

唔知點解一望佢就知佢係吳千語嗰類邪花格
硬係同其他嗰兩個女仔格格不入
好明顯係窮酸女釣金龜嗰隻

唔熟依個topic
但睇到條片入面講到每年因為香煙而死亡嘅數字好高 但大麻就係零
咁quote依個data其實幾misleading
咁嘅comparison 好無謂好唔fair
首先食煙嘅人已經多過食大麻好多啦
單睇數字唔代表食煙飲酒一定係仲衰過食大麻喎

我未食過唔知係點
但朋友隊完話會唔太清醒
唔知自己做緊咩 情緒會放大好多倍

有無絲打試過可以分享下係點嘅一回事？

佢應該無計埋因為大麻而撞車 做傻事死個啲，但我估佢係話因為藥性 幻覺而死嘅數據？不過佢個數據參考價值唔大，反而佢講大麻簡史嗰part可以睇下 ，不過幾分鐘嘅片邊講到咁多 詳細可以再自己睇

啱啱搵到CDC 2010 年公佈的藥物直接致死人數（間接死亡如藥後車禍死亡不納入）：

菸草：480,000 人

酒精：25,692 人

大麻：0 人

Weed有好多種

外國隊草的確好common同部分地區合法
大麻甚至有醫療價值
但有機會比bb仔接觸又係另一回事啦

食嘢好味咗

Mira有個好大問題係一出去啲鏡頭好搖角度又唔好睇
成日低抄個下巴 畫質又唔好
睇得好辛苦

利申條條有睇支持

lm

吓大家都唔係指點佢自己食大麻，而係講緊佢食大麻影響個bb喎全世界應該無一個地方會認同有咗bb都仲食大麻掛

之前見佢同sfz個bobby散左無耐又有新仔

之前有人話似倉井空定唔知邊個 就真係當正自己係架妹

點解佢下下都要咪埋個嘴

仲要生呢個之前已經小產過一次
cls有啲責任心啦 淨係得把口講有幾珍貴 rainbow baby

有啲嘢你認同咪認同囉 唔洗咩都拉埋嚟講 你都識講爭議好大 咁即係兩者都有討論空間啦
利申 大麻唔只係香港比人禁 好多地方都比人禁啦 咁你要屌鳩好多人 你淨係講美國都唔係所有州份都合法啦 其次佢陀住個仔去smoke又正常？
你哋討論咩唔緊要 講埋咩想咩潛移默化咩黑暴我覺得好offensive
不過算數啦 唔想係痴線西嘈呢啲 完

btw 相入面嗰個唔係annise男朋友 另一個朋友嚟

Mira新片話驚會被淘汰 唔可以去到40歲拍YouTube都keep住咁樣 所以要進步拍有深度嘅嘢

聽到佢呢句我覺得佢成熟咗 但係諗起雪姨
雪姨成40幾歲拍野都係冇乜深度
唔係廣告就係為咗Gimmick嘢使勁多錢拍
開頭同啲片嘅內容加佢個人嘅反應都好誇張
相反Mira啲嘢睇完真係有嘢入你袋

利申留名等睇狗女被淘汰 40歲嘅狗女應該日日煩緊要打返啲咩針補番個面

Btw佢唔係生完先smk咩不過我舉例係想帶出政府點”潛移默化”話大麻係毒品喎 好offensive 咩所以你覺得gov禁=make sense? 唔話得啲無了解過嘅人？唔了解下點解人哋會合法 點立法合法？希望你擴闊下眼界啦吓 希望無offensive你盡量唔討論呢個topic了廢事騎劫個post

其實我唔覺得雪姨冇能力拍深度嘢
正正經經講創業經驗嗰類topic佢都夠晒班講啦
但佢深知自己target嗰班就係睇開廢片嘅人
個形象咪做到有幾浮誇得幾浮誇講嘢又低俗
偏偏啲人又鍾意佢咁

一直唔明點解呢類content creator會紅得起 廢青男女又係sell浮誇冇內容 一樣大把人睇有時真係唔好怪人拍廢片 事實真係唔少香港人鍾意睇

我都覺得其實雪姨係可以拍到有深度嘅片
但係佢而家嗰啲片其實大部份都真係好浮誇
佢睇片啲觀眾大多數都係妹妹仔
所以創業呢啲會少人睇 咪拍啲嘩眾取寵嘅嘢
都有少少擔心Mira嘅view數 少咗好多

又開網店

岩岩睇到

Agger 曾經都唔鐘意過mira
但近呢一兩年既片都會睇吓
至少feel到佢真心想出啲好同有內容既片
同埋諗方法想做得更好同進步

狗妹啲片日日都叫春隻狗同小巴西
條條片都19樣 但係都keep住有人睇
我諗係啲妹妹仔buy佢韓妹style
同埋似係唔洗點做又搵到錢咁

利申無睇雪姨俾唔到cm 因為佢真係好撚樣衰唔想睇

抽獎呀嘛
不過我覺得佢最新條片講嘅嘢真係打動到我
我都留言加油之類嘅說話

香港政府靠煙酒收稅收到笑
煙酒上癮率高太多
合法大麻吃力不討好
反正CBD呢個成份已經受到危險藥物條例控制
係娛樂成份THC仲未合法
利申支持喺唔合法嘅地區食就係犯法

同埋我唔覺得一開始講指責大肚婆隊草既絲有咩問題lor
點解可以扯到落講d人對隊草零知識又要批評
一向醫生都會叫大肚婆戒煙酒 戒油膩之類
盡力避免一切對身體唔好嘅嘢去養胎好正常咋喎

下 但karen已經唔係大肚婆啦下話 個b都出左世
就咁睇上面karen張story cap圖都睇唔到有講佢大緊肚都有食

Youtuber career path
拍youtube
賣廣告出event
懶到片都唔點拍但照收禮物
漸漸無廣告
開網店賣嘢
拍片介紹自己間店賣嘅嘢
完！

依個位可能有絲打誤會咗佢承認咦家有食=大住肚都食

但我諗大家咁反感嘅原因係 佢都做人老母
大家都知做人老母個B仲要咁細
基本上係好多責任上身
唔知佢smoke邊隻有咩effect
仲能唔能夠100%清理照顧自己同小朋友
但佢smoke完屋企真係會殘留咗啲有害物質係空氣度真係好撚不負責任

講到你睇住佢請人做完扮自己做咁
佢又冇搶功勞話係自己做

我主要係針對緊樓主誤會佢喺香港一個大麻唔合法地方 都冇講其他嘢 你拉埋咩認唔認同有咗bb食大麻姐 我都冇講過 更何況樓主根本誤會佢大肚喎 你又有咗bb呢個字好容易令人誤會佢未生我由頭到尾冇評論有小朋友之後吸大麻應唔應該呢個問題

佢生完啦 做乜大家講到佢仲係大緊肚 睇清楚啲先好冇

個個都為拍而拍姐見有啲人vlogmas得幾分鐘 影吓自己食嘢就完 悶到

再屈埋annise有病

有冇絲睇咗山崠ig條outfit片，又係尷尬到

係囉唔明邊張圖睇到佢話大住肚個陣都有食
人地係屋外面食，食完吹幾個風乜味都無啦
同一道理，如果有個煙民大肚個陣介煙，生完食番但次次都係離開個b先食，係咪又要俾人公審？
呢個post唔係郁d話人古墓派嫁咩，宜家人地生完有番少少人生樂趣又話人呢樣個樣
正一古墓派

佢真係愈睇愈醜樣

唔知佢有冇餵母乳啦
如果有嘅話 就算佢食完沖埋涼換衫
都有機會有殘餘成份係身體
然後透過母乳比bb接觸到

生完唔係唔可以食
而係做人父母之後要確保到bb健康

如果咁都叫古墓派真係冇嘢好講

佢好似有講過揀左奶粉
但講真 作為媽媽 我真係唔敢博 換晒衫洗埋手 全身浸完酒精我都唔敢博 唉 係咪外國人嘅mind set都係咁on9仲講到自己咁樣係無問題 咪教壞人啦

我buy你呀絲打
樓上話食煙離開個b食會唔會比人公審
公審又唔會既
不過呢個世界係有二手煙 三手煙咁解姐
weed都係同樣道理

啊

佢話自己係出面食嘛唔係咩？
除左佢其實wylie個d都有呢個習慣
始終文化唔同，正如外國人唔洗坐月咁，我地未必接受到但人地覺得好正常希望大家唔好咁大驚小怪

其實佢驚唔驚拋唔準會撞歪個鼻

講開又講
mingsze老公都有食煙
真心希望佢會戒煙
始終依家屋企有兩個小朋友
就算唔喺屋企食
但都會有啲二手煙三手煙殘留喺衫褲

我呀爸原本都係煙民 但生完我地幾兄弟姊妹之後都戒咗

佢對茄子胸不如收番埋啦🤮🤮🤮

其實著得真係好普通
出街見到都未必會望
只係好簡單 一件連身裙加外套
洗鬼你教咩

唔怕失手打歪個鼻咩

佢show off d名牌啫

左二係邊個

一開始好似娜娜啲frd 好重雞味

餵奶嘅媽媽大部分都係咁
佢仲要餵過兩個
呢樣野應該要尊重
同埋唔一定胸型靚先露得嘅...

點解個樣咁嘅 好慘

估唔到引起左大家對大麻討論
但我重點都係想講 屋企有初生bb就食少陣啦

不過有人係食完冇乜感覺嘅

佢個po有冇講過吹風幾粒鐘先返入屋呀

Sona最新個story咁簡單嘅英文都錯grammar
Christmas gift is arrived好柒

得啦得啦 weed真係好好
得你講冇人講 建議嗰幾個絲打smoke weed當飯食
不過咪撚再嘈呢啲嘢啦

佢個po有無話陀住b大住肚個陣食丫
要捉字蝨就唔好覆啦

兩姊妹開店賣衫

啲衫我諗佢哋自己都唔會著返

你捉就得 人地捉就唔得
你捉左幾頁喇喎
有冇人叫過你唔好覆呀

入嚟吹奏大麻
出番去啦

啲衫都幾肉酸下
究竟幾咁bad taste

啡色果件抄fendi?

問題係我唔係先斷章取義個個
我只係提出個可能性姐
你中意既話你可以覺得佢日日捉住個b對住佢吹添
從無唱奏過食大麻有幾好
睇唔過眼有人大驚少怪姐
要捉你繼續捉

好大陸feel

其實佢嗰到又合法又唔係大肚食，佢又無虐待個bb理得佢點食都唔關我哋事。 屌佢港豬左膠大愛離地L好過啦

嗰件背心佢哋成日著好肉酸

唔知有冇叫過Annise去Hermes調貨再縮沙唔買呢
#好朋友都稱不上

D衫又mk又似做雞咁
好想知有咩人會買

狗也不屌
唔知又食幾深水呢

其實唔講草 淨係講食煙嘅話
就算行開咗一邊食
bb都會有機會接觸到三手煙
同樣都有致癌物質同影響bb成長
唔介意大家嘅樂趣係食煙飲酒隊草
但大前提係唔好影響下一代先

佢地著衫d taste

388一件
連made in 邊唔知

for real ho 7
補圖

之前都未覺得山東咁樣衰
呢條片真係樣衰到嚇親我

雪嬸話佢係YouTube一姐喎

佢依家唔係翻左嚟香港咩？
又話佢隻狗有咩焦慮症要痴住佢哋兩個？
利申：無睇佢啲片

講真 除咗睇佢開箱酒店之外仲有咩好睇 都唔知佢呢段片嘅idea 係咪抄愛莉莎莎 畢竟人哋上年已經做緊

隻益達曬駱駝收皮啦 一姐？ 香口膠一姐就有佢份

Weed我唔熟無得講
但係你居然話生完食番煙 離開個b食係無問題咁款
你係咪唔知咩係三手煙
係會痴喺頭髮同衫仲有傢俬，會痴成幾個月，空氣清新機都清唔到
長遠係會影響小朋友學習同認知能力
我係你就匿埋唔出聲算啦
連少少常識都冇好意思話人古墓派

雪嬸話Liz係YouTuber 一姐，唔係佢自己
Sor講得唔清楚

仲衰 日日淨係識得攬住隻狗同老公喺度發春

個名同logo hea到 好似小學生小畫家整出黎咁
可唔可以有誠意少少呀

china

庚庚終於有錢買新鞋

佢同老公講野嗰啲聲真係幾難頂
啲片又無內容

好重企街味

依家似係d mk將啲名牌放係個身上但明明自己是老餅 仲扮後生

用年紀排咪一姐囉

撚狗 撚老公 煮飯永遠無限loop
之後見下香港朋友oyan齊齊搵妹妹仔錢
完

好似長頸鹿

唔緊要
所有鞋衫袋喺佢眼中都係只著過一次

下，我覺得佢好可愛喎
利申：絲

似劣版puiki

食屎狗brandy

屎盤又出嚟試水溫
大家準備好dislike未

ready

Busboy執到啦 幾多連登仔冇呢啲女朋友

係好似
佢個妝好似成日好污糟呢type好似化淡啲比較好睇

我都係睇busboy覺得佢幾可愛開始follow佢

大灣區......

藍屍confirmed

屌 青年女企業家？？
個撚個都阿嬸嚟
大灣區俾所謂年青人發展就係呢堆高齡人士

唔使加密啦
推啦

sue有咩企業可言

呃人Kol

1. Yaki Wong (滾水淥con 傳銷垃圾減肥餅)
2. Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
3. Ding_2 (爛面KOL賣skincare 賣垃圾酵素氹妹豬買holy daily 賣嘅HUM nutrition mark up4倍價錢 ）
4. Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
5. SnowE +Oyan (賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
6. Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍 ）
7. AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
8. Sue chang 崠 (賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣比粉絲)
9. Yankidin (賣傳銷有害豐胸藥)
10. cynbunny (同台灣知名抄襲師hannah huang抄淘寶hk$56頸鏈扮原創 [9成似] mark up24倍賣hk$1396。被發現後指有壞心腸的人來鬧事，其母親在ig表示 「依家世道唔好 很多人都生活不順只能在不被看見的網絡世界發洩」
肥安在ig表示「你們只是在人格謀殺他
你們這堆垃圾」)
11. reererre（呃人中醫減肥舖）
用大陸野同大陸醫生，幾十蚊大陸減肥藥賣幾百蚊，用嘅蛋白線都係大陸野。老母kingdom有人投訴過佢指示無牌女助手埋線治療致生膿蒼（）
12. Natalieftm 馮雞蔓開IG shop賣淘寶衫，mark up4倍
13. imlmelo 間ig shop其實係淘寶貨，不過改咗個tag扮韓裝之後賣韓裝價錢

(淺黃/表過態既都唔計 唔洗鬥黃要追擊就追擊啲藍絲)
Jade lam (Mugmugkitchen係佢開架)
Brandy lui(發聲撐警)
三鳩姐(冇利申自己係黑警家屬 叫人同佢講心事
叫手足自焚 cap之前嘅新聞扮有去遊行）
Pumpkinjenn Pkj 撐警藍絲，係片話死黑警和藹可親
Coffee lam(港豬 表示自己唔識政治
唔睇新聞只係一個師奶)
肥閪 Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu
Sue Chang （2020大灣區傑出女企業家）
Alicehaha 蝦乾
牛油果 Sadelle
青蛙 Emily Lau(港豬)
狗公Ricko
張欣欣 yanyan_c (港豬）
J lou
Tina Wang
CCTVB Kayan.c
Emi Wong 終極港豬
merry so(呀哥做狗 譴責示威者公開公屋密碼)

有爭議
張芊芊 chinchin_c
(6月有發聲叫人出街試粉底之後冇出過聲）
Manson(好似有出過聲)

liz 狗妹
元朗721事件被警察指鹿為馬亦冇主動發聲， 繼續撚狗姣佬 直至第二日把網民提醒的留言刪除後，才reportstory另加上 一些黃藍都能代入的字句
佢呀哥係元朗警區總督察 歐陽德。
記住unfollow unlike + 提啲friend unfollow啊

黃YouTuber一出片就post上黎share啦

BBG淘寶買材料諗住2月賣情人節蠟燭cap水

blue c jade and brandy都係咁 成班人隊逼埋d狗吸

樓主pin this thanks

可能我冇講清楚 呢個story係佢哋前員工㗎 離左職之後爆料

呢件我認得佢ig之前同bbg好frd㗎喎
翻面快到

之前有諗過幫襯佢哋 但係太貴買唔落手 好彩咋

臉皮厚到
大家唔好唔記得Dislike埋呢條
屎盤都有份拍 仲有撚樣崠

肯定靠關係拎奬啦
睇相都聞到浸藍屍味
利申 覺得佢好撚假 整容扮冇整 同共產黨滅口有得揮

30歳都係青年

屎盆個樣

啱啱上佢個網睇下有乜賣 有啲非牌子勁普通啲料望落去勁cheap都要500up
睇佢個款都係有得賺又賺到盡 而家仲要俾人踢爆淘寶入材料
真係勁嘔心

之前chinchin有條片狂推bbg shop

隔離po講黑店佢榜上有名㗎都 不過冇諗過黑到咁

個女店主成日以為自己好靚乜乜柒柒又po一大堆話啲客讚佢飲Lisa 其實佢係咪妄想症發作 用自己啲假AC讚自己

南亞mix邊忽靚 定印度mix?

讚佢似

仲有之前比人踢爆自己覆自己story問價 再cap圖po story扮好多人買...

武美麗
佢真係叫武美麗

Tommy嗰啲都係淘寶到入貨 即係A貨？

要加返藍屍呢兩個字

上年年少無知入佢地元朗鋪頭買衫 啲價錢真係食水深囉..頂kangol帽都要599 再都唔係呢間買 食水深bbg我諗ig shop都數一數二

諗起阿庾話自己似阿sa

上kangol官網計埋匯率運費都可能平過佢
雖然要等 但都唔想俾錢呢啲黑心鋪賺

Kit ling 真係好垃圾
之前已經10幾個Story一次過post d pr 野
係一啲誠意都無 打個tag就算
今日個story又係咁
佢憑咩收咁多beauty野呀
我要睇化妝護膚都唔洗睇佢啦

覺得佢好可憐 條仔巴基斯坦定唔知乜柒東南亞人
啲仔女一定好樣衰

咁又唔好咁講
尊重唔同國籍嘅人士
佢地既仔女靚唔靚就唔知啦

我成日都覺得佢地啲情侶片好造作
係造出黎既恩愛 一啲都唔自然
唔知係咪得我一個咁諗

我覺得咁先真愛喎 佢肯同南亞裔人拍拖

我都覺得係真愛但無可否認佢啲片真係癈

其實佢係尼日利亞人 即係非洲
咩國家都好 都唔好咁racist啦

種族歧視到呢⋯⋯

佢姓武⋯叫美麗⋯？

應該父母都冇咩學識先會幫個女改啲咁嘅名

推爆條仆街啦

BBG都賺得好fat fat wo

唔係武梅麗咩

有冇睇錯
bbg offer比個員工11k

洗碗都高過佢

個姓唔係香港人？
Btw原來佢都係微辣啲人

More plz就咁掉一句比唔到啲咩資訊呀sis

佢叫自己做美麗
以前story po過
唔知有冇人有留底

想問你點知的

同保險一樣搵人笨
當年個frd比 “Human Resource and Marketing Executive” 個名𠱓左入去保險公司做 點知入到去係其實做袐書同打雜完全唔關hr同marketing事 人工少過bbg得8千幾

um⋯⋯唔係話唔信你 我都有諗係咪bobby仆街先令puie變心得咁快
但個個都可以話識當事人就講啲是非八卦出嚟 個可信度差咁啲囉

種族歧視到。。。

我都講下我知既姐 唔信當聽下咪算

仲要尊登著低胸 機心到呢

條仔都幾撚樣衰下 當年租元朗同bird bird shop夾租傾唔掂數 大家互相數臭 當時bbg扮晒弱者扮無辜 個個都幫住bbg 諗返起呀美麗個人幾重心計 但bird bird shop都係藍店 狗咬狗 打和啦super

Serco都係

Skymart都係啦 聽講佢仲溝貨賣

咁少都有人做

Corner 呢 corner係咪呀黑心女店主

要知道有班妹豬當咗佢哋係偶像咁
Btw估唔到蘇淼淼都有人咁崇拜佢

但係平心而論如果返ig shop pack貨加日常cs值15k咩唔通？利申唔知市價

有冇人睇緊chillup條澄清片？

又估唔到蘇淼淼幾有良心

唔知值唔值 但上面幾間都幾出名 一定忙啦 求其搵份飲食full time都13k up可能幫呢啲「名店」打工有優越感？

溝淘寶？

係 之前連登有IG黑店post講過

之前佢聲稱自己係空姐代購 唔知真定假

係咪on9件產品同早排啲減肥酵素一撚樣，又唔知合唔合乎規管，幾百蚊買盒不知明粉餅 我寧願買返大牌子仲話借錢去做代理 真係on99 無錢就正正經經搵份工 儲下錢啦，仲要當cry so 神咁拜大陸大把呢啲「網紅」岀產品嘅新聞都仲有人中伏

唔係呢行真心唔知，但11k咁少真心夠用咩，求其一份餐廳 商場sales都14k up啦我估，何況呢啲舖頭搵咁多又唔洗交商場啲貴租

佢除咗大學畢業嗰時搞過生意仲做過啲咩
好似喺韓國咁耐都係食緊老本同拍無聊youtube片

講開代理 個中大Renee又開左個ig水人地做護膚品代理

睇下返幾多日幾多粒鐘，如果5 day每日9hr尚可接受
但返ig shop我諗通常都返6 day同返shift，又冇前途11k真係搵鬼做

間嘢偽黃到仆街 運動嗰陣俾人屌佢先出一兩個po扮晒嘢 食晒兩邊

其實有冇諗過係佢自編自導自演
上左幾次位之後就開始賣野搵代理
有代理佢就自己有錢袋

小b老公都有食呀唔明點解唔戒

IG shop 啲水魚多到 賺到fat fat

係咪dada anton不和

咪又係水人做代理 入一大lot貨 賺啲代理錢
佢件產品係咁賣得呀 唔零售上架 都做網店賣啦
使經啲mk 妹代理食一層再賣咩
On9先上當

典型層壓式 show到自己賺好多錢
引啲貪心既蠢閪上當
佢理得你賣唔出壓貨 反正錢已袋
又可以去食好西買手袋了

我朋友買咗 佢話啲粉真係幾滑 不過來歷不明大陸當日本貨我就真係唔敢用了

仲聲稱唔洗卸妝 真係o曬嘴
講到咁西利但唔開鋪請人要收埋啲咩代理

唔洗落妝真係咩人先會信 啲妹妹仔當佢神咁拜到時塞晒毛孔就麻煩

終於有人講 有朋友係Bobby ex
佢之前拍拖成日一腳踏幾船
btw嗰時係pui2主動追Bobby先
唔差在講埋啊Bryan 佢之前成日落老蘭食女 佢對上條ex都係老蘭識翻嚟

Beauty Beggar Heyman同 Suen 間野都疑似淘寶
係咪要加返落𠱓人kol個List到？

11k 6day shift食物鏈最低層

但bobby同puie拍拖嗰陣puie喺ig q&a到話係bobby追佢嘅？

之前已經有人講過 個cutting都唔一樣
可以話佢哋靠名氣mark up
但話佢哋淘寶入貨就唔係太可信

唔係想幫佢地 不過呢個款都算今年大熱見好多ig shop都有 淘寶有真係唔出奇

都幾sad估唔到dada咁

唔係話幫佢哋定咩
但你認真睇下件針織背心個領係有唔同嘅

同埋其實係淘寶有 唔等於得淘寶有嘅..
好多淘寶圖都係偷返啲韓國網圖

姓武但父母改啲咁嘅名玩鳩佢
吳美麗啲friend

唔知Yanmakk又係咪老蘭識嘅呢

先唔講a同d有咩私怨，我反而覺得喺chill up啲人杯鳩dada喎dada辭咗職之後又無點回應過/引戰，淨係岀左個ig post講停用 就比佢哋jer 住話好大獲，佢哋如果真係想好黎好去根本無必要岀片講，佢哋依家似想斷人米路咁

佢地同時斷自己米路

真係好多款淘寶都有
但佢哋應該唔係淘寶入貨掛
雖然質料可能差唔多
人地依家開埋門市
唔markup得貴啲點比租金同人工etc

同埋我真係唔明唔想睇你哋咪unfollow
唔通真係大家反晒面仲睇住你哋啲post篤眼篤鼻咩

係囉 好小學雞dada都係自己靜雞雞unfollow有無咁大不了要攞岀黎講 塑造到佢好小氣咁

btw 想問下其實「渣男」係大陸字定台灣字
點解愈來愈少人講「賤男」

之前balu有條廣東話片教人講賤男唔係渣男

又試水温？
我見佢呢排YouTube成日有片

咁中二病

應該唔會淘寶咁搞笑掛
利申 oyan個間都好似有件

但好多details位都唔同，唔似ftm個啲咁成件衫完全一樣樣
所以應該都唔係淘寶貨黎

認同
諗唔明唔鍾意你unfollow你有咩問題
雖然dada交咗公司account後又再出返post係唔啱
但條片似公審多過澄清
今次顯得chill up好小家
真係關公災難

Sorry 我罰抄5次
賤男 賤男 賤男 賤男 賤男

無事 互相提醒 活用廣東話

本身都覺幾可愛 但睇完自律挑戰條片真係不了

錯手負評

正常女仔一個 陪男朋友拍下片 又唔係呃人
又係手足黎 唔使cap埋圖笑人嘛

係似puiki 但puiki一定劣過佢
拍片無得p
puiki一睇model相真係現晒形
一露齒笑就勁恐怖 睇skymart就知

記得話條女有整容 依個好明顯進化中
有張未有厚雙眼皮完全係男人黎
賺咁多錢就係攞去整容

真 無睇片 但上面兩張無化妝已經算係咁啦
講真已經好過好多人

好撚多廣告

東大門有嘅淘寶一定有 佢哋長期有大量買手copy
你見有啲都寫韓國代購 東大門款

佢哋喺東大門入貨咁一定會撞
我信嘉樂仔
佢哋連發現係made in china嘅都即刻停售

淘寶嗰啲都好多寫明韓國官網代購 東大門新款

成日以為佢係男人扮 望下佢著gapgap褲有冇突j
利申：見過真人都真係幾似人妖

見到啲代理傳銷講埋晒咩一個人賺唔晒啲錢 同人分享點賺幫每個人都賺錢呢啲就覺得好好笑

中大email

Nigerian mix得罪你？你係咩新鮮蘿蔔皮覺得自己高人一等啲？

如果咁認真諗題材
但啲view仲少過狗妹啲鳩vlog
係人心都淡啦

個獎係唔係買返嚟㗎？我以前個老闆成日都係咁，首先會有人打電話話俾佢聽佢已經被選中左，然之後要交D錢，就可以攞獎同賣廣告....

利申 冇係佢哋到買過嘢

有冇人知點解散佢同bobby幾襯

係cry so 同 DM cry so 個條友都有follow 中大email啊

關email咩事？係對話呢兩個人都有follow email咋喎

而家唔係反左面咩？

Corner 呢？你唔講既？

自膠 。道歉道歉 sorry

睇唔出喎
bryan ex 係短髮果個？果陣睇佢地放閃覺得個女仔幾靚
清純樣

眼角位似係本身膚色
笑起上黎有陰影
有化妝唔會咁殘掛

點會係無化妝

唔講咪你講

特登去睇左條片 真係似無化喎
本身眼尾係有色素沉澱
你睇佢個黑眼圈咁大都唔似有化妝
膚色都唔均勻 但戴左con姐
記得佢拍片化左妝會白好多眼妝好出

sorry冇留意佢係corner店主

咁又有位比你入到
係咪以為冇人認得你呢

以事論事 我有屈佢咩

我點知你有冇屈佢 你咩證據都冇

自己睇啦柒頭

吓 條友係corner打手我先咁講

待遇：
薪金HK$11000-13000
（視乎面試表現及工作經驗）
10天有薪年假
醫療福利
生日假期
員工購物優惠
旅遊津貼
有一班好同事👯‍♀️👯‍♀️

可以去到13K喎 AL都多過bbg先啦

同埋feel到serco應該幾好人
起碼唔會好似bbg個美麗咁刻薄

同埋先不論你有冇屈佢
你有冇職業道德㗎？
同行上嚟連登唱衰人 仲要本身講緊bbg 你自己無啦啦拉埋serco落水
成件事已經睇得出你個人幾冇品啦

係咪牛油果黎😂？

見到Sona unfollow 咗鳩柏豪

呀庚叫人支持藍色小店

咁又牽強左d

隻垃圾老泥庚幫藍屍jade間鋪賣廣告 仲出n過story

係呀

致 狗妺

買Ugg

佢條底褲就一定係紅

睇到佢地剃毛剃到流哂血 睇唔落去
小心啲剃毛唔傷害佢地都拎到啲毛做乜要咁仆街
想問下羊毛嘅衫會唔會又係咁

唔明點解咁多人Like佢啲片

好似幾靚女

呢d 真係基本料

puki 真人好qq..

虛偽到

我都收到 仲諗緊呢間咩黎

收皮啦庚

唔quote圖 上面有絲cap左佢自拍自己食野個樣好貪心

其實去得呢啲ig shop做野 都唔會多過出面架啦
想搵多AL既工 又人工高 去返出面搵啦
Serco 13k算係咁啦
Bbg 就比11k 當人工人咁

11k-13k呢啲唔係不嬲「可高達13k」咋咩
不過要大專學歷以上，有工作經驗要求有啲高

留意番時工時係9個鐘，5天工作，當你得半個鐘食都都係番8.5個鐘，最少 係minimum 除翻開時薪都有60蚊啦。pack貨唔洗用腦架喎，最多咩搬下幾箱貨仔，機械模式工作，想要求幾多錢阿？冇人叫你大學畢業搵呢啲工下話

同飲食比做乜鳩？工時又長，有醫療咩番飲食？唔識野

其實根本就係serco 上左神台佢做乜都話冇問題

咪撚覆佢啦 好撚煩 咪撚再講大麻

你把口又好撚香？
五十步笑一百步

點解蘇淼淼個粉餅可以有咁多打手

可能係佢啲下線嚟

唔知有冇人識佢
Make in Japan

笑撚死

到底係咪真係咁好用

其實依個bbg shop係咩來頭 點解咁多人討論，連d員工都咁多人關注

食水深到店主住大屋瘋狂買名牌而家仲開埋gym room
運動期間仲要扮黃

BBG都賺得好fat fat wo

其實我有錢 係日本啲小縣租個廢場買啲大陸機大陸原料請啲大陸人整盒粉餅
Madein Japan有幾難啫

其實真係佢研發咩？
我記得幾年前已經見過啲mk妹賣
日本嘢做gimmick 話啲原材料好過cle de peau
(唔知呢度有冇絲打識以前好紅嘅mk妹yling記得嗰陣佢都有份賣)

見佢啲圖好似整得幾好就諗住試吓
（原圖）

點知最後整成咁 同原圖一啲都唔似🤮🤮
10隻手指冇一隻手指係好嘅 好多地方一係油出界一係就冇磨到甲
我唔撚介意你油到出哂界 你起碼幫我抹撚走佢啊😅但佢夠膽死同我講叫我自己整走佢 咁不如成對甲都比我自己整啊笨柒🖕🏻🖕🏻🖕🏻
之後頂唔順叫佢幫我整多次

睇落去好正常但係仔細睇有好多參差位
我再去多一次嘅時候佢竟然話係我指甲嘅問題唔係佢個位美甲師嘅問題話已經盡咗力
我整過咁撚多次甲都未撚試過可以十隻都可以咁撚衰
同埋佢收我$320係完全唔值呢個價
根本係自己技術唔好仲話我啲手指有問題
係唔係有病 有冇學過整甲
自己技術未到班就唔好學人開美甲店啦
難聽啲講句 我手指甲幾難整你都有責任幫我整好 唔係將責任推係個客身上 大佬我有比錢嫁
仲話有熟客喎睇你根本都喺度呃人 又呃錢
正一垃圾

呢張係我之前去其他美甲店整嘅甲
我唔明點解人哋整到佢整唔到仲話係我嘅問題
好明顯有問題嗰個係佢自己 唔該唔好將啲責任推卸係個客度

絲打覆錯post?
不過認同間野真係整得好醜
自己油都靚過佢

絲打可以去返潮流台有整甲po

一開始正正常常好可愛
但依家越嚟越造作把聲太扮嘢

自己油都靚過佢

阿kat啲片都好好睇
真係好中意佢同南叔
南叔屋企人、朋友同kat互動都好好睇
但view數都唔算好多

依間真係黑店中嘅黑店 講咗咁耐都仲有大把人幫襯

笑大人個口

好港豬tone 唔識唔知唔關我事

雖然絲打你覆錯post
但我都忍唔住要覆你
套甲真係好撚樣衰
點解可以咁求其

$320單色？ 又真係幾貴
係咪後生女整 感覺似啱開店連技術都未練好就出嚟做咁

咁撚racist 無家教
你以為你好得去邊

我覺得比人吹大左姐，由奇佢用「公眾人物」呢個身份黎賣。老實講我唔信一個產品可以做到佢所講嘅效果。你諗下啲國際大牌子 無論係用料。生產 安全檢查都有標準，點解我要比五百幾蚊買個傳銷產品我比多少少買la mer唔好？

雪姨出咗條寵粉絲片
抄完肥蛙抄mira

有無人覺得krisssca二十幾歲人仲扮妹妹仔嘅look個感覺好奇怪，明明佢以前斜陰個樣符合佢年紀多啲又順眼好多

隔離馮雞蔓post消失咗
uncle paul係做到野

咁二十幾歲都仲算後生既

長del長有唔使驚呀

LM等新po

再開

上個post又爆咗好多料
有冇人整合開（3）

唔知關唔關事
開po嗰個樓主都消失咗

係喎 佢個ac因為咁被del?

Uncle Paul生日禮物

有咩問題佢襯得幾靚

LM

Chanel dior 同H頸鏈呢

難得你地咁想佢送 一於就叫我個富豪男朋友Paul全部買俾我啦就啱㗎啦
你地今晚記得睇我ig story

就係唔想買先出手幫佢del post

佢點會唔想 我同uncle paul咁恩愛
佢又有錢（住又一村only）

佢發夢就有
今年林鄭禁晚市堂食，啲人焗住要食午市，變咗啲位好少 供不應求
經理要留位都靜係俾個個星期去食個啲熟客啦

佢ig實會咁打: 記得小時候媽媽經常帶我來吃

笑死

想睇uncle Paul del埋痴線西

今晚食個意粉食塊牛扒都打句：同我細個個陣一樣

有本事shut down成個連登
咁撚巴閉 扮上流社會

唔係特登追擊佢
我諗任何人睇到 嗰句同細個一樣都會覺得好on9做作同無奈

佢覺得咩話題都扯到「細個」「小時候」好撚pure好撚有童真掛

馮天蔓咪可以話自己識李麗珍個女
唔知佢去米芝蓮餐廳食飯會唔會著淘寶衫呢

邊個係同b

你放心
一定會
佢衣櫃啲衫全部老翻嘢

佢話識人 人地都話唔識佢啦

仲有想話俾人知 得佢由細個開始就已經一路邊爐一路食魚生拼盤
你地個個都係窮撚 未試過咁做！

痴線 佢係咪有精神病

馮天蔓聲稱冇當過佢係朋友
不過馮叫佢係英國代購名牌
唔俾返車馬費人個隻
當人免費工人
之後搞埋人地男朋友
仲要係ig唱人有精神病、煩人地屋企人、係連登用兩個ac 唱人 擺人張相上黎

去得嗰類型餐廳食飯既人 po相上ig都唔會再tag自己有咩名牌
如果係馮天蔓呢 tag餐廳再由頭tag到落腳趾
Hair: @chengor 識佢米奇老鼠
Nails: @唔知

邊對情侶識到天蔓姐就慘

體諒下佢CIE 畢業都當自己係BU

Hair: @chengor 識佢米奇老鼠
Nails: @ninepercent
Top: @Natty(taobao)
Skirt :@Natty(taobao)
Bag:@不知名千零蚊貨色
Shoes:@是但

Asso當Degree
笑死

美孚新村殘舊屋苑佢都照殺

柏傲莊三房個啲

要貝沙灣

糖妹咪租緊個度
最細月租兩萬就有

要求人之前唔睇下自己住咩地方？

7支玫瑰only
側邊完全冇其他花裝飾

霉SPOON
抵制Benefit

求其去花墟買紮都大紥過佢 uncle paul你點做野架

佢係有一個店主同一個後生女一齊
我就係比個個後生女整成咁
真係學藝未精就唔好幫人整啦

講得啱呀 真係好嬲

整到咁仲可以話係我錯
條氣真係好頂唔順

好 唔好意思
因為真係太嬲啦

Cry so 個ig 無左既？定係改左名？

仲有呀

哇屌咩核撚突到
btw上面啲cm全部都有一個負評係咪間舖個後生女比嫁

今年個港姐冠軍真係好冇氣質
佢著casual wear如果冇tag名仲以為姐姐嚟

屌真係好似姐姐

哇呢間真係好撚過份

佢都係靠肥媽先拎到冠軍
不過覺得亞軍仲衰

終於有人講人話想問佢個樣有邊到似香港人？
以後搵mix做冠軍就得啦
條女又唔似grace Chan咁 講嘢on99 又黑又矮又肥

支那01

呢條友Scarlett Chan 都係啦
CU High Dip 當 Degree
上星期仲要幫襯完淘寶
PO埋上Story

又係呢啲垃圾KOL

有錢is ok

佢開咗間店賣bb野
食水深到呢
$5x賣成$18x
仲要好多圖都同淘寶一模一樣

好似冇乜
佢買比個女啲玩具好多都係淘寶
上星期仲係淘寶買1x公斤野返黎
有錢應該唔會係淘寶買玩具比個bb女卦
支拿國啲野.....

自己周身有牌子 又Burberry 又乜
買比女啲野就淘寶

真心覺得佢靚但冇化妝好似另一個人咁

佢係咪細個太窮連魚生都覺得係貴野，所以大個左就日日強調

連登del post唔洗錢啊？ 忍下啦uncle Paul budget有限

天蔓終於有生日飯食啦，好似細個個陣一樣

天蔓「一於叻俾你地睇！」

著到成隻雞咁
同埋個胸型真係好奇怪

有可能

似假波

假波8成 隔離個個有晒對比

救命好核突要洗眼
套底衫柒味濃到，著完成隻終国雞咁一啲聖誕氣氛都無
佢明明無push個波邊都可以硬到咁

身邊好多仲睇tvb嘅港豬好中意佢
佢就係因為sell貼地所以cctvb夾硬封佢冠嚟迎合觀眾
見youtube啲片佢問答環節都1999擺明黎for fun無打算贏啦

原來依排流行聖誕節post情趣內衣相上ig?

最右係咪呀奶茶

記得之前有個絲打實牙實齒話pkj個波係真材實料

Angela接受01訪問

邊到貼？我估佢連連登係咩都唔知

身材ok
但個樣我唔識欣賞

可能以為連登係一盞燈黎

未散喎

佢係美國唔係食住都係jodie?
轉個頭返香港搵完著數就飛咗人
佢自己份人都好冷酷

10萬係ny好快洗完

無錢afford唔起就唔好講到好偉大咁

支那01中文都寫得差
應該想寫2年儲數十萬

不過唔係靠人數十萬ny 住到4年咩

想知點樣兩年儲到數十萬
如果咁易就唔會咁多人買唔到樓

Ftm本身住邊？

叫人代購仲要特登約出嚟問人攞番退稅
仲話唔係因為寒酸而係因為數還數 路還路喎

好可愛 好冇機心 要俾冠軍佢

佢對八字波真係好撚核突 得啦知啦全世界都睇過啦唔該你收返埋佢啦

佢讀緊小學嗰陣住藍田匯景佢老豆做地産經紀

佢仲要住manhattan最最中心 唔係痴jodie撚住到？(jodie一搬咗返香港佢就住翻outskirt)
講到自己咁撚偉大搬翻嚟香港 你估用working visa移民咁易咩 公司肯幫你簽你都要抽籤 每年大約得30%人抽到
就算真係比佢留到喺美國 design field咁competitive佢都好難會出到位 翻香港起碼會有啲妹豬貨下金
想宣傳你本h2h planner咪直接講囉 成日塑造到好努力靠自己咁真係好肉酸

幾時po禮物啊雞蔓

佢push到咁抖唔抖到氣
粒lin推到上格甩底

屌會唔會太博命
為咗扮大波推撚到上鎖骨
其實全世界都知你咩size做乜仲要扮

好似人妖

屌唔係呀
一路都以為佢係讀中大 之後就做左人老母

對上一個條友搞既Q&A
有個人問佢讀邊間college
條友答cu high dp
之前都一直比佢fake咗以為佢讀degree

個肚腩
係咪急住入門所以比uncle Paul中出有咗

仆街呃左我兩三年

做雞？
可能好似HKU 孫志新hall嗰隻雞咁 每Q3500

katrina正d 藍德恩額頭勁大

但Katrina做咩成日扮abc
定其實真係abc?

恭喜佢
祝佢快d完成心願做韓國人妻 快d生b

第一幅好似啲M high到落隻手到
仲要唔同色

利申 我唔多搽指甲油都有信心靚過佢

馬拉出生同讀幼稚園之後返咗香港 你當唔當佢係mbhk

佢係讀xgu american studies算係咁啦 好過d港女英文都唔識多隻又要扮

幾時有人再開po出 整合(3)
好期待

佢都push得好撚勁下
佢裸體個size明顯唔係咁

生日禮物呢
餐廳又唔敢tag

生日禮物係咪del連登post 同 隻錶
馮天蔓 你唔tag餐廳 我哋就會以為你食得兩舊壽司咋

我都係
仲比Scarlett Chan化妝個樣𠱓埋
估唔卸埋妝差別咁大

生日禮物聖誕禮物呢？？？？？快d post啦

真心想推到佢仆街

同細個個陣唔一樣

睇枱面盞燈同後面黑色梳化似係中環silencio
去過記得廁所都係黑色tone同獨立廁所
生日+聖誕飯得silencio唔怪之得唔tag location
又唔係caprice/tosco/tate/ ta vie

有冇人有整合開新po

隻錶好耐之前已經有而且唔肯定係咪真貨

砵蘭街企街feel

又係呢啲普通西餐廳
又話佢男朋友好有錢？
五千蚊一餐fine dining食唔起？

天蔓姐好努力咁話俾大家知佢係藍絲

上過open rice睇 食日本野 price range 400-800
咁鍾意食壽司做咩唔食omakase呀 師傅擺係你隻手度逐件打卡好靚㗎喎

可能佢細個食過呢間
想緬懷一番
今日冇打「同細個一樣」呢句既？

乜鳩野spoonies !?

人響朵 佢響朵
台灣啲blogger會幫自己啲fans改名 佢又抄

細個嗰時呢間野開咗未

花墟17年前都唔係咁啦

點解佢可以扮到自己好多fans 咁...
妹豬唔好比屎盤呃到啊

Paul仔唔夠豪
今晚番去俾女神鬧加好快收帽

生日禮物都冇
我以為起碼有隻四萬蚊既Chanel袋添

未影啫！我信uncle paul唔會好似我老婆咁寒酸嘅

佢套衫咩事...
仲要冇縮肚...現哂形

#體操女神 #sporty

睇佢忍得佢幾耐
雞蔓咁鐘意俾人知佢有咩名牌

聽日先post因為本身真係冇買以為係d haters屈女神，唔知原來佢真係咁拜金咁cheap
見佢又lur又黑面唯有聽日同女神一齊去chanel門口排隊

算啦on9冇藥醫

佢開善堂
最近賺夠啦都想俾d人賺

連登許願池
雞蔓有咩想要直接喺度講

連生日蛋糕都要r Sponsor

點解佢膝頭哥咁黑

3500 係咩事
好似聽過又冇咩印象

我份人好casual
um I mean呢似份禮物就ok㗎啦
但唔好太cheap囉
you know,well我actually 係一個名人Kol女神
起碼要襯得起我既identity

Heyman 賺到買倒Kelly

知你唔係國字面啦雞蔓 特登影張live
可唔可以有自然光既地方再影張

好想知佢俾paul屌嗰陣對眼係咪咁迷離

上過連登熱門 人地有曬錄音有whatsapp對話
最搞笑佢男友仲要話「其實我一早知佢有做」

記得啦原來係佢

有無link

[多圖對話錄音] 港大孫志新 IG女神背住男朋友做雞 3500蚊一q

有名你叫 老泥盤
用磨沙捽下個膝頭使死咩

岩岩睇到 都幾搵到

說到底我也是個半公眾人物

上身公眾
下身⋯

2nd hand chanel ok? vintage very trendy ah now

live都可以整做video再拎去P㗎
佢呢條片動作唔大 好容易P

Well second hand都幾sustainable 我都幾support既
But 二手唔襯我
As you know la 出街會係巴士同士多見到我啲poster㗎嘛
咁我呢啲celebrity 點可以用second hand呢

係 美圖瘦瘦幫到佢 肯定拉到100 P細塊面

唔洗
直接用美圖秀秀拍片就得
自動v面大眼美白

屎盤好撚柒

點解要咁7？

都係公眾

原樓主

比嘉樂仔個袋嚇死
佢真係有錢到

milkis都賺到fatfat 仲有加持過嘅中古店

件事之後佢男友仲原諒咗佢
咁都原諒到 好犀利

條裙著落佢度真係好唔靚好ill fitting
個心口開到咁低佢對八字波表露無遺
腰位又鬆泡泡 膊位個knot勁顯手臂粗
著little black dress都著到咁disastrous

前幾日佢q&a有人問佢milks搵幾多
佢仲話有錢賺果陣當出份糧 衰果陣要貼錢
佢份糧真係和味

有冇人有睇過佢？
係ig到見到佢 覺得佢個樣幾吸引 好似幾靚
就禁入youtube諗住睇佢啲片
點知嚇親

佢開咗milks之後
啲名牌好似多左好多
睇個樣似賺到fat fat聲

本身都幾中意佢
Suen藍屍
但佢都仲可以繼續同藍屍做frd
真心不了

係人嘅問題佢著到成個人好妖 好雞
格住塊布都睇得出佢塊砵仔糕有幾厚

喂屌，唔好咁撚嘔心啦

下 點解仲話緊佢係藍

賺到笑
早排先入咗dior ,fendi

呢條女真係黑心到唔要得

應該比人中岀完 有左幾個月

唔係藍咩
前幾日個frd先講完佢係藍
叫我唔好再睇佢啲channel

Push極都push唔到條罅
套衫同張欣欣張芊芊啲企街衫有得揮
Cheap到死

佢條仔而家靠佢養都得

前幾日唔係話食黃店等左40分鐘咩
而家做乜擺啲垃圾落口，不過你個人都係垃圾嚟，食垃圾襯返你

你份人都真係死唔斷氣，咁撚樣都唔摺埋，仲要唔知醜咁打埋啲戇鳩caption
想問下你小時候同而家一唔一樣？係咪同而家一樣咁撚賤架？有冇咩唔同左啊

人哋生日你哋個個都係度追擊佢
佢一陣又要uncle Paul洗錢del撚埋痴線西呢個po㗎啦小氣到呢

佢份人咁撚仆街
話知呢條臭雞紅事定白事都唔撚會比面佢

如果有錯 唔好意思
最近入黎 未有時間追曬之前啲post

好似男人

佢唔講下自己係嗰邊點樣痴Jodie住靚屋 睇完篇訪問更加覺得佢係借Jodie過橋去NY

望到最後嗰句都得啖笑啦 唔係紐約人冷漠係佢續唔到visa 米國working visa唔係咁易有

佢條條係hkex做

我係佢朋友 識左6年
佢無做雞 真人幾nice 對朋友都幾好

做咩位

酸黃生完之後先開始黃（好似）

個個袋都名牌 仲要唔平

最底個張有啲似檸檬頭

咁識唔識1Q收$3500嗰隻雞？

我仲以為做kol youtuber賣廣告賺多d
估唔到佢鋪頭d衫一般但賣到咁貴都有人買

絲打唔好再睇佢啦 條友一係藍一係港豬
抗爭最勁個排仲喺youtube拍淘寶開箱

溝淘寶貨賣緊係賺到fat fat啦

佢本h2h planner一啲都唔靚 仲要唔平
我個friend之前好鍾意佢 因為都係art/design field 覺得angela啲art work好靚 好inspiring
但知道咗佢對jodie啲衰嘢後直接unsubscribe佢

諗起之前佢有條片話覺得後生女唔洗買經典款，覺得太成熟，估唔到依家拎kelly

之前樓上話冇喎
不過我都唔知
但我就絕對唔會幫襯佢地
旺角都有同款 唔單止平過佢地成幾倍 又有得睇實物
既然有平既選擇 點解要比錢佢地買名牌 家陣前世欠左佢地咩

仲要樓上有絲話幫襯過 但質地麻麻 唔會有下次 咁貴仲要質地麻麻 覺得有點搵人笨既感覺

點解可以有咁多pr禮物

mayao識好多人咩明星都frd到咁濟 人面廣識做人多gift都正常嘅

咁多位絲打有機了

港女pui2真係同佢分咗

個奶茶8成相都係側面
佢正面真係唔掂

Who 佢係kol？

thanks

Heyman 個袋唔係自己買

佢本身有間pr公司

SA = sales associate
我諗佢係多謝SA offer個袋比佢
9D都靚色
1:1？ 150k+

Milk賣衫都養到佢肥肥白白

SA哥哥應該係指賣袋果個sales?
因為呢個牌子好似係由SA拎邊d款畀你先知有咩貨可以買

CLS

Milk賺到啲錢仲要同suen平分過

佢條腿做咩事
截左肢咁樣樣
佢之前一直都話無散架
睇嚟想淡出YouTuber廢事丟人現眼

做youtuber 賣廣告
開兩間舖 一間買衫一間中古名牌
佢仲有幫屋企人手
揾到錢都正常

酸黃都揾得多
又多名牌 仲要上埋車

但係佢簽咗公司 有得話唔拍就唔拍嘅咩

15萬真係不得了

最近反而係唔使配都有喎

一大陣臭閪味

發夢就有
kelly同birkin幾時都要配貨
海港城Hermes日日排長龍

可能唔太出名加上佢啲腦殘行為
佢公司都放生左佢掛

外國就話姐，香港真係冇可能

有人知佢其實姓咩未

係咪淨係得我覺得有啲似森仔

又milkis又賣中古袋仲要本身都有幫屋企打工
想搵唔到都幾難

個兩隻哨牙係精髓

住豪園咁有錢

呢幾張圖好似未睇過

其實一早知brandy有錢㗎啦
冇錢嘅話jade都唔會睇得上佢

佢都比人講佢食軟飯講咗好多年

推

如果brandy係窮就話啫 但兩邊都有錢嘅話 都冇需要計較住邊可能係jade娘家想方便睇個孫嗰啲

話說呢個係咪造星個mischa
啲留言

e個時代嘅pkj簡直係最乞人憎

癡線 咁就5年

不要分得那麼細
大家都是垃圾

一陣佢又po story話你仇女/卡通人物
夾到個波咁就好樂意分享俾全世界睇
露多兩粒lin就話從來沒想與任何人分享
得啖笑

佢之前有話自己箍隱形牙套架喎

想知幾時有衰過
milkis開店初期已經幾多妹豬fans G持佢同酸黃

發現拍埋pkj 度mischa都幾靚

mischa個樣宜家好似執到有少少過龍 唔知係化妝定點

我睇返佢全民造星前期個樣 同佢條片個樣都似但造星後期個妝明顯靚咗 五官上又唔覺好大分別

岩岩想話件衫咩事成五舊水一件
唔怪得有錢買咁多袋btw 佢間手袋店
成日都咁易搵到咁多一樣款既vintage 野又靚rank會唔會有伏

我都覺 靚過拍造星
不過佢地幾時有熟過？
聖誕節期間限定好友

可能佢買二手呢

sor追完po，當我無講過

Z字頭個間？
間接倒人米

辛苦絲打

佢兩個開igshop
簡直時裝災難
D衫非一般柒同old school
仲柒過淘寶

覺得佢依家個鼻好奇怪

啲衫柒都算
影相連光都唔識set
影到好撚中學生

個logo同名都夠曬娘啦
衰撚過中學

呢班人都醒 自己對比一般人有多啲嘅follow 其實佢地既野一定有人會買 唔洗打工 賣貴小小都冇問題因為一定有人買 自己著緊LV 賣就賣cheap cheap衫

做做到咁明顯
仲要靠賣衫搵食咩 當打發下時間姐
日日食omakase去船p去旅行都悶
依家可以同人講自己有正當職業有網店做

好核突

呢個袋要成八萬幾
搵咁多
間shop賺埋賺埋咁多錢

我估可能十萬一個月以上

*七萬

唔出奇 佢本身多廣告 間shop又多客
樓上有c打話佢仲有幫屋企人做生意
咁多野做搵到錢又真係合理
加上我覺得佢係kol入面算係無咁反感
睇得出真係勤力靠自己
其他個d唔係淘寶扮上菜就賣減肥傳銷
呃呃埋埋咁多錢

香港配1:1應該唔得，太多熟客，仲要唔俾配袋，佢個Fd 酸黃都未買到BKC，睇黎二手袋個邊應該賺唔少

「同細個一樣，生日會無啦啦jam盒熊仔蛋糕入黎」

Heyman搵得多又無負擔
D錢想點洗都得啦 見佢今年都買左好多袋
酸黃始終結左婚 又供樓養車養女請工人
自由度細好多 好難比較

明思個仔啱啱出世冇耐 脹卜卜好得意
感覺仲肥過蝦毛 蝦毛好似面無血色咁 又瘦削

係
本身性格原形畢露
最有趣嘅地方係佢哋兩個都互相unfollow左

Hagone 咩相都北歐風
蝦毛想有血色都難

唔計間shop, 連配貨十幾萬佢收幾條廣告合作都買到啦
又唔使養crew, 佢係捨得使錢買袋姐

今日睇咗段八卦新聞入黎同睇咗呢個post#1 Q&A
Irisa早前在IG上載內衣照，相片中還有同是D cup的網紅、天堂鳥(BOP)Tyrese未婚妻Pumpkin Jenn。
段嘢仲用緊未婚妻嘅?
同埋佢點痴埋去王麗嘉到 好似都friend咗一排

真係睇到都驚 BB條頸啲骨都未發展好
佢沖涼就亂咁嚟叉住蝦毛條頸沖涼
我再去睇返酸黃條片 人哋個女細過佢
一樣未識坐 都唔會差住條頸嚟沖涼啦
之後蝦毛喺度喊 佢仲喺度扮佢喊真係睇見都燥
真心覺得蝦毛好慘 btw追擊下個ig ac有返佢del咗條片睇

* 追擊蝦乾個ig ac

求左未結咪未婚妻

#1話結埋

十萬唔痴邊夠喺NY 留4年

我記得好耐之前有人講過話佢去美國都係靠佢另一半

佢咩size b?

比錯錢都要影張相show下名牌

呢件俗氣mk妹幾時收皮

B最盡啦

我覺得嘉樂仔都算係人生贏家
25歲女 恆大畢業仲賺得多過同齡讀gbus打緊工果班人
酸黃仲拎緊lindy定picotin果陣佢已經用緊kelly

呢期個KOL推呢個brand 睇睇下都有諗住去試
好彩見到有其他kol屌翻轉頭原來唔好著 真係小心中伏

真係好佩服 delvaux celine fendi ...而家用埋kelly

其實佢本身屋企有唔有錢？

著緊長boot，暫時覺得幾舒服

好似都係私樓女

買過兩對都著到流血
永不錄用

oriental係一開始會刮 但qc同服務好過呢間好多
見係黃有買過 但而家見佢sponsor不知名beggar應該唔會再去
講款既話其實有d都好似咋喎
咁樣踩低人抬高自己都勁幾肉酸

得罪講句 啲衫好俗著出街都厭柒

佢係咪掃咗啲陰影落個胸到

其實本身佢唔出樣淨係每個月做review嗰陣都幾好睇，而家嘅佢淨係係咁同人R合作優惠，再係咁推個brand，仲有佢開樣開始已經變哂質，比人係咁讚靚女讚到佢宜家每兩日就自拍....btw 上個月佢同呢間野搞合作好似已經賺唔少

好奇問下boris個fd 雨僑同tsz ho係咩關係，淨係知佢兩個玩過全民造星2

但個形唔夠貼

睇唔出邊個係落選港姐
冇個靚

左二

真係好欣賞好鍾意sona 佢啲觀念好正確
會希望小朋友學返繁體字

係，以前都會睇黎做reference，佢以家好多story都係有promotion code又勁hard sell，不了

咁多個KOL入面最鍾意就係佢
覺得做佢仔女一定會好幸福

天拿蝗條仔印度mix？

以前會睇下佢啲袋review 但依家真係日日都係嗰堆code 賣廣告都唔洗咁掛 好彩有睇埋其他kol reviews同上嚟講下 如果唔係真係幾百蚊買垃圾

本身有睇開幾個，但個個都係一開左樣就當自己係女神加上長期咁hardsell堆品牌真係不了....d人估佢份工搵咁多先搵到咁多名牌，其實就係因為班妹豬信佢地千千聲咁去買鞋比錢佢賺

Hard sell kornor之前日日著dior

我同我啲朋友個個刮到痴線 Oriental traffic
不過平同埋靚所以都有繼續買
真係刮到貼膠布都唔掂

絲打做咩咁衝動貼ban圖...

好似係calzedonia business trip friend咗

唔知佢搵幾多錢Biomedical engineer

之前成日買 宜家唔買啦
刮到流哂血

覆ban圖都會被ban㗎

樓上

我仲記得第一次著OT行左十分鐘衝左去買膠布，都唔掂要買多對襪 最後對鞋著左唔夠三次dum左

著頭3次都一定會流血唔掂
不過只要你捱過咗呢幾次就冇事

絲打 唔好咁激動

樓上做咩又貼番幅圖唔係個個都睇過啦咩

其實佢真係唔算靚女，情願佢唔好出樣

衰啲講句 都幾醜下
未開樣果陣以為佢幾靚
不過都有氣質嘅

一開頭真係好刮每次都係用血同肉去磨平佢 但刮到咁上下著落又覺得好舒服只不過我真係唔識點處理岩岩買返黎既鞋

可能佢一開始淨係影對眼，咁佢眼妝真係化得ok但唔知點解有日無啦啦開哂樣之後佢就好似比人讚兩讚就上左癮咁係咁post.....其實我寧願佢淨係放返對眼出黎，成個樣真係唔掂

個鼻太長

明明我之前真係差少少比人燒到對dior鞋轉頭咁快就話koner好靚好好著，仲日日sell

Pb近排好咗d 最hard sell一定係aph同toxic

早排都係一個brand 接一個brand sell
又blur 到無晒毛孔

咁我諗Dior真係好著嘅
佢真金白銀買 應該信得過

the korner 係好著既對我黎講
但班ig kol 真係好煩

留意下
pb samantha 無code 架 咪無sell

Toxic好撚柒 化妝又馬嬲屎忽
最憎彈佢d post 那來的自信

Samantha 今日ig story都分享勁多留言講呢個牌子唔好著

條友得對眼好少少 一開樣塊面真係成隻馬咁長 五官比例勁似泰國變性人 仲要成日打飛機share人地（定唔知自己）讚佢女神好靚乜乜乜 d圖又成日P到勁死白 真係搞唔掂

個鼻長到成個變性人咁都好意思日日打飛機

當初啲youtuber/KOL收勁多product賣廣告，
所以先想睇下班素人真金白銀買嘅分享，
屌點知佢地以家仲猖狂！
唔靚唔緊要呀，但唔好自己捧自己上天好冇

其實最反感唔係佢個樣，始終樣靚唔靚係天生整定，就算樣唔靚但如果啲reviews係夠中立又分析得好就值得支持，唔一定要靚女先做得reviewer嘅。不過最撚衰係完全覺得佢哋係為咗利益先格硬sell件product講真日日十幾個story有九成都係sell緊有利益既brand，啲用後感好想做到好似好中立咁但驟眼睇都已經好撚打手feel好撚悶囉睇到，出親post都知又係廣告又係有code又係PR送試用，屌依家係想睇真實用後感啊。
成撚日話自己真金白銀買，但你買個價錢比我地平幾多，都唔撚計送個堆試用啦，更何況衰啲講句啲錢某程度上係followers送俾你地，你地唔keep住「真金白銀」買，又點樣繼續有錢收啊唔係講緊全部reviewers都係咁，但起碼出名個堆成日係到圍威喂個到都係。依家睇reviews都係搵返啲小人follow啲既就算，不過唔希望將來佢哋都會變成咁

有少少hard sell 條女ig一日post成8,9個story講佢啲鞋 又開直播 應該收咗錢？有去試過覺得麻麻 冇啲kol講到咁好

但佢二手袋嗰度無乜點update
我估佢主力都係賣衫好好生意
賣衫嗰邊生意多到做唔切

某程度上仲hard sell過啲youtuber...

單手咁樣捉住隻BB狗個頭拉佢上嚟 睇到都驚

佢條仔仲難頂
Toxic成日影佢食嘢 食到japjap 聲
仲要覺得好治癒
最近仲開埋ig 心諗jm9

呢班人就係食正啲人唔再睇beauty begger條水
一開始個個話真心分享，後尾咪狂收pr gifts仲收錢賣廣告，同當初班beauty begger有乜分別

我覺得佢成日都對啲寵物好粗魯
仲要成日都買寵物

塊面長到奪命狂呼咁

好早就foul咗 咁你都認得嘅

塊面都係

睇過有人問佢係咪唔愁冇人追
佢答只能說由細到大都冇呢個煩惱

一路好走

係 佢真係好樣衰
化妝又唔覺有技巧 化左都係咁㭍
日日剩係po啲code叫人買
已經unfollow佢好耐 依家睇啲冇咁多followers既reviewer 起碼唔會hard sell先

塊面長到好恐怖 望得耐幅相有種心寒感覺

最煩最hard sell 就係呢兩個
已unfollow
會買skin need同wult 嘅都唔會follow
your.beautyteller 居然鐘意睇哨牙張芊芊已unfollow
其實仲有好多清泉又有參考性嘅ig reviewer
最緊要識揀勿助長佢哋

佢好似台灣嗰個瑤瑤
但瑤瑤唔係出名靚
而係出名似隻馬

個台妹靚好多

頭先睇阿冰條新片

下面recommendation 都彈咗啲畫畫片出嚟
無意之中噤咗一條片見到

有冇人睇過？

漏咗條link

真心畫得幾靚幾有心

個樣唔太差既 係太hard sell好令人反感
成個ig都係廣告
可以一連幾十個story都係affiliate

佢成日話自己粉底要買牌子最白個隻
我以為佢真係好白
但睇咗呢張相 佢似係將自己化到死人白多d

都幾似Ashly Chan

睇琴日個live 佢兩個friends 好似仲白過佢

佢地仲sell得勁過youtuber/KOL
一連10幾條story都係廣告
Youtuber宜家都可能會避忌下唔賣咁多廣告
點知素人仲sell得勁

一開始我以為係燈光，點知佢企邊到都無白到，佢仲要成日話自己白皮

睇佢story Q&A都幾串 都係拜金feel 本身睇下袋睇下makeup都okay 但出樣太密伴隨住啲女神comments 再加大量鞋post真係頂唔順

已unfol 佢同aph一樣又係日日勁多code 不過aph係一日幾十個korner toxic係一日幾十個brand

佢成日屌啲BA呃佢無俾最白嘅佢 睇佢ig有時都幾好笑 自大到 不過就快俾鞋洗劫到想unfol

我都係以為佢好白

佢地宜家最hard sell既牌子係
Philosophy - 其實d野幾好用 但佢地收錢推得太密
Korner
Gratus
Lookfantastic網
嘉丹
Elemis

仲有冇

D仆街啲相勁撚大陸
對事唔對人
相反heyman佢地開個間啲相靚好多

無氣質既mk 妹
唔哂名牌仲有咩哂

曬下d暗瘡印

wult你係都買

Too faced

記得之前有follow 過佢
之前已經陰d 陰d 出樣
又話人讚佢靚女，已經問過男朋友可唔可以出樣（其實無人想睇你全相）
之後覺得佢太撚煩膠就unfollow 左
估唔到依家出哂樣又水人買d 唔好著既鞋，垃圾

好好笑
就係成日讚自己，之後我都頂唔撚順unfollow

鞋post實在太hard sell
佢自己著stuart weitzman 5050
走去幫korner sell對抄款 仲話好好著 又平好多

我睇過咁多對呢款boot 真係冇一對平過sw又會好著
一定一邊行 個筒一邊跌
真係唔信korner 呢對會好著

全部留言都有一個dislike係咪本人

縮圖睇都ok
放大咗勁恐怖

講pb就有1個dislike
係咪pb呀

佢好似蠟筆小生老母

美冴得罪你咩

美冴靚過佢啦大佬 一個人係咁dislike哂d批評 你咪佢自己黎

睇左Samantha story定有mon po? 同Aph一齊sell鞋個兩個叫大家一定去門市試鞋 下咁咪冇得用你個code

The korner都都好多打手係連登
每逢有post問鞋好著 頭幾個cm一定係讚佢再話佢係黃店

但真係唔好著

我之前買過一對Loafer鞋, 覺得幾好著唔刮腳不過可能咁岩fit我腳啦
見到佢地咁樣搵KOL做打手宣傳, 即刻對佢地印象差咗

我買過好多對Oriental Traffic 著好舒服喎
係咪你哋唔知 其實佢哋係有個服務 可以幫你撐大對鞋同搽層蠟係鞋踭？

我次次買完都放底幾日 再返去拎鞋 完全唔會有刮腳情況出現

冇惡意但畫真係普通

Too faced 呢個真係推到煩,sell人買垃圾咁

煩撚過西 仲要成日強調自己做biomedical engineering 睇Q&A完全feel到條友港女到

痴撚線一日嘅story幾乎全部都係廣告同code 仲誇過全盛嘅youtuber pb嘅Q&A好似覆得有禮貌同有心啲 (帶定頭盔都係會hard sell) aph係會串人無budget唔好買袋

頭先扮工睇咗佢嗰個好抵嘅gratus會員送紅水
如果訂咗一個月免費記得到期前取消 如果唔係就幾百幾百咁倒水 又唔知分幾多俾小新老母買袋架啦
*須連續訂購3個月並繳付每月HK$180/$600/$2,200會費；或單月繳付HK$190/$630/$2,300月費，方可於會籍有效期內享有各項會員禮遇*

有咩方法可以警醒下佢d followers咪再咁蠢貼錢俾人洗仲以為人地係真心分享

諗緊佢成日推個間美容院有無佣分

去過k11個男員工真係閪到想投訴佢
本身我揀好 企埋一邊等另一個staff幫我登記嗰d
個男人以為我齋試唔買嗰d 開口叫我企岀舖頭 之後發現自己柒左又冇say sorry
好似睇過幾間舖d staff 都好閪 有mon po就唔該屌下d staff點serve客喇

去過銅鑼灣個間 我想試36
佢比咗display隻37我 話差唔多
試埋款先比碼我 痴線的

買過一款係腳踭有帶嘅鞋
條帶一路行一路跌

就算黃店都唔會幫襯

有冇人知范愷雯Michelle Fan住果個屋苑係咩？
佢間獨立屋好大

到底咩人先會買佢啲嘢

可能係淘寶下咗架

可能自己set sold out 應該無人咁蠢買掛

以前都有follow ig reviewer睇素人分享 唔知幾時開始佢地成日成班互捧 又係咁post link 太煩就unfollow晒

Gratus藍到發黑

應該都走唔甩
依加仲邊會有「真心分享」

邊個水魚咁醒俾多兩百蚊買件淘寶衫

淘寶設計同質素係咁㗎啦
真心送俾人都冇人着啦
如果我係女人寧願俾多三千蚊去啲有牌子既專櫃買衫好過着件垃圾上身

「既然你地咁想睇我間屋，一於影間房俾你地睇啦，繼續俾心機追擊我就啱㗎啦」

咁佢會share下文宣嘅
但啲promo真係多到煩
佢係唔係都話抵要買返，要平衡下之前買貴咗嘅心理
心諗你用唔用得哂啊

冇買過

買完對boot先睇到呢個comment

啃老族
都唔緊要 成日扮係靠自己成功

早幾個星期佢買D elemis多到全set咁買

呢班人好鐘意改啲奇怪花名，又巨巨又小弟咁第一次睇以為有男人都開始做ig review

佢地成日互相tag懶係小圈子咁好煩
尤其是係個個Samantha
真係同人frd有咩你dm人傾啦
下下都要post story再tag個幾個reviewer睇到我炆

頂唔順unfollow曬

唔係佢間房嚟
好肯定間房係Paul又一村屋企

男人唔會油粉紅色牆 應該佢間房

仲有嗰個Jen Fung都成日推
前排見佢做折去咗門市試
個鞋底薄到不得了好似直接踩住個地下咁

究竟而家仲有邊個Reviewer值得睇

金ling個ig shop d價錢都貴到飛起

咪傻唔係佢俾錢買喇 佢有賺錢架
佢post得越多 引到d followers買得多 分成就越高
所以其實係一路賺緊followers錢

有錢分個d product tag返牌子都算, 連自購個d都Tag tag tag tag tag .. 搏俾人地PR見到然後送gift比佢咁, 好似當年d beauty beggar 2.0

我都係K11幫襯過，去門市試鞋，考慮緊上網買一對都免運費（個陣做優惠)唔洗專登去門市拎

又係男sales叫我包色都算佢呃我話門市買就聖誕前到，上網買要新年後到，咁當然揀門市。第2晚做live個小編話上網買都係聖誕前到，覺得比人呃左咁

DM佢講佢店員好似有小小誤導人，佢話「同事可能只係講出嚟想保障返自己唔好俾人鬧🤣」 個日期差咁遠，作大啲咁唔會比人鬧？

定谷門市銷量炸，完全唔能理解

間房係paul唔係佢

好似有講過屋企做生意

係佢一早影左啦

我都想知 尋日裝修完書房 根本係一層書房
睇平時d相廁所好大間 又有大花園
係佢男朋友間屋？

咁撚痴線

佩服你觀察力
估唔到連人地間房都要影 扮係自己房 痴撚線

呢班人同samantha好熟

似有小圈子 小新呀媽個幾個應該同samantha呀toxic個幾個唔friend啦 最搞笑係成日見到小新呀媽係Q&A強調自己揀朋友好揀窄係咪專揀港女做朋友 緊係揀窄架 人唔笑 狗都吠

可以分為korner派同非Korner派

下 應該係水你去門市買跑數 雖然覺得去門市試下有啲保障睇下好無著同靚唔靚 但咁唔誠實真係不了

不了 要影埋自己個樣先開到會員

Sor本身無留意開佢哋兩個
但覺得一個人成功與否唔係用手袋去決定嘅
有興致鐘意嘅咪買 大把人買得起手袋
但每個人追求嘅嘢都唔同 無得比較

呢個派名好得

大把人唔上連登唔知佢乜事
隔離台大把ig黑店出曬名賣淘寶貨依然好多傻豬買
好多港豬照買 送錢比佢哋洗

人地heyman起碼真係賣韓國貨
有埋門市有得試 貴都貴得合理
呢件垃圾ftm收皮啦

認同唔係用手袋黎定義一個人成唔成功嘅
不過咁後生憑自己買到kelly都代表左佢個事業算成功啦

真 就算唔講藍唔藍 本身呢啲影相上app嘅皮膚測試app都唔方準得去邊
呢啲時勢真係咪亂咁up相上啲不知名app/website
來貨係咩又唔知 免費先係最貴

真呀皮膚好唔好自己照鏡知啦
影相用apps黎判斷皮膚似用個分數黎打飛機多啲

上面嗰句同下面嗰句咁大分別嘅
可能大家價值觀唔同啦 唔緊要

我都覺
買幾隻名牌手袋就等於生活風光？呢個思維好奇怪
加加埋埋都係三十萬姐
有三十萬=有錢、風光
咁香港九成人都係富豪
人地冇幾千萬身家都唔好定義人地生活風光

講緊賺錢能力者
自問可能要做到四十幾五十歲先有機會去六位數一個月
佢廿五就做到 係賺錢方面佢算成功啦（我出身基層 人工要求唔高）

即係佢入人老母間房影相？定入uncle Paul家姐間房

Dior邊對

泰國啲變性人好靚㗎喎分分鐘靚過啲明星

男嗰個係老細

後生拎kelly有咩問題 carry到咪得 又唔係呃nes joan 我老婆拎假袋

十幾萬其實好多人有 隔離手袋台d絲打買袋都好大手筆 呢d都係睇個人肯唔肯放落手袋度啫反正kelly絕對係investment piece 早買早享受

Stay At Uncle Paul’s Home

有啲野唔係一朝一夕嘅事

原來一直以嚟 佢都有呢個習慣
住酒店/人哋屋企都係佢家

唔係掛你覺得佢carry度咩 只係一個mk妹拎住kelly

機心女asso妹馮天蔓自稱翻版徐子珊露lin搏上位 【3】

家樂仔 car唔carry到好主觀 我no comment
我意思係後生女買得起個袋用真bkc冇咩問題呀
唔好講到後生用名牌係原罪 因為會好大陣酸味

終於！！！！！！

Sadelle又學屎盤咁賣舊衫同二手袋